如果你有朋友叫「潘芷荃」唔該同我入一入黎

操你妈

奶共奶到咁撚霉